有沒人中學畢業後沒讀書出黎做野

中學畢業後就投身社會，每日為腦細賺取金錢，在過程中與周圍的朋友漸漸疏離，感覺自己正遂步邁向一個廢中，突然好懷愐中學生活，有沒人同我一樣

你本身個人鍾唔鍾意讀書先

唔洗同人比較
自己行自己路
你睇人好，人睇你好

生活到就得啦